有冇師兄師姐每日起身都係好攰 ？

個人長期好攰 周身骨痛 朝早起身就最嚴重

報到

攰撚到完全吾想郁

要番工番學個時咪攰囉

早d訓啦，要早起就好過過12點先訓

好撚精神